Torre de Belem -> Mosteiro de Santa Clara-a-Velha
Torre de Belem -> Castelo de Guimaraes
Torre de Belem -> Castelo de Guimaraes -> Mosteiro de Santa Clara-a-Velha

Castelo de Guimaraes -> Mosteiro de Santa Clara-a-Velha
Castelo de Guimaraes -> Palacio de Queluz
Castelo de Guimaraes -> Palacio de Queluz -> Palacio Nacional da Pena

Mosteiro de Santa Clara-a-Velha

Palacio de Queluz -> Palacio Nacional da Pena

Palacio Nacional da Pena